有冇手足準備捐物資比澳門？

我準備左本麻友寫真集比澳門人

我笑到停唔到啊

用黎抆屎?